【機鐵行李帶又壞】市區 check in 截止時間提早至120分鐘

鐵路事故

機場快綫市區預辦登機服務

12/12/2018 07:39

由於機場站行李處理系統機件故障，市區預辦登機服務的截止時間，將由飛機起飛前的90分鐘改為飛機起飛前的120分鐘，直至另行通知。

請為行程預留充裕時間。